(絲打入)有無大埔,旺角或者尖沙咀區facial推介？

想搵啲細鋪做下普通針清，
最主要手勢好，唔hard sell
Around $200到，
絲打有無好介紹？
忍受唔到皮膚咁差

做開依度，本身全部野都係用開依個牌子，後來連facial treatment 都去埋佢都搞，真係正

有時就會去ifc間skin laundry

絲打佐敦得唔得
有間mono beauty唔差
我都係個到做 唔hard sell
針清又乾淨

想皮膚好，透過中醫治療、充足睡眠、戒口同適量運動先係皇道
成功改變體質，皮膚自然會好

例如黑頭，你用再勁既護膚品去清，佢隔一陣又會再出番，治標唔治本
要治本，一定要改變體質

不過你班傻鳩唔會信架啦
清一世黑頭啦傻鳩

有無咩意見 參考下？
我都想改善體質

最好搵中醫睇啦

呢間幾錢啊？唔貴咩？

This one seems so nice

我信啊 我都有改善緊 但解決左面前問題先麻